ps4 pro club 招人

球隊依傢都係D1-D2上落，由於經常不夠人開波，現想招多d新隊友夾波，需要開mic溝通，任何位置佳可

P.S. 打any

有意請加：

推